做宣傳 唔好漏左西九高鐵站

比左幾千億去起，又大又靚，冷氣又夠，又多國內同胞，的確係一個好理想既宣傳點。

比疊單張啲同胞，過一地兩檢好快好方便，直接帶啲宣傳品番屋企睇，爽呀。

千求唔好一野撒落個等車大堂